一片因價值觀缺失甚至扭曲，而引起既心靈淪喪

到底是缺你穿的?還是缺你吃的?
閃電結完就婚是否真的是情侶不和?
擁有更舒適既侈奢電子器材是否真的有更舒適的心靈?
假如你老細或者你仔女鬼鬼祟祟
做老細是否真的蒙在鼓裡
做父母的是否真的無法推測?
遲遲不願畢業是否真的求學為上?

我們滿以為有病就去看一位高明心理學家的診所
心碎就去祟拜一間名聲廣播的教堂
買再多化妝品
練再多肌肉
甚至去一趟環遊世界
只係這麼做那般做法
心靈自然強大健康起來
殊不知結果剩下來的只是一片淪喪

點搞

有錢再諗啦